[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [601]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

Ching ho ball

靚相

留名

屌你老母

咁益我老母

十香益埋你

唔洗益我

我愛樓主

一個負評 = 一個支持bo5 melt

又話要旅行冇錢

我9up下

我原本想追五
但要留比kingprotea

why not both

十香根本唔會冇錢

細蚊仔先要揀

最近公司換左canteen
一餐lunch8蚊有野飲

高層專用

係戲院門口 已聽到少量普通話

入到去小心啲

每月最低洗費20 * 22

100*22

又鬥慘

你地唔返工唔洗食咖？

有無得痴餐

終於21.7

16 車錢,
早餐2X
LUNCH 4X -5X
未計其他野都已經差唔多90蚊

me poor ar

4.1

好耐無食過早餐

8 蚊lunch
10蚊交通
計20係有時食15蚊個飯

我打一鋪得萬幾分

我都係
肝出黎

日日lunch 過百

可以介紹我入去做嗎

我上網睇啲日本仔一場4萬幾5萬分 .gun

我d珠運差
但鬥肝我是唔會輸

上999999未

hf hoho睇

咁又未

2.2

.GUN

場場萬零分,唔洗刷好耐

3.7
就到

其實係

十香狗黎 人生贏家

yes

扮純情

.gun

李依美海前兩屆都收皮
今年對手好似弱d應該拎到喇掛

成板木 +木機連續5場

明明平時件衫露出度咁高都唔面紅

真

800lv 一石417體真係打撚到你唔打

聽講有得相認

相認前交低fgo id

蝦 唔打鴨驚毒撚

新城市有咩好食

lm

17.6 唔知夠唔夠捱埋佢

打到80萬唔想再打

8萬就999999啦

得個熱字,無乜特別

打到41萬就停咗手,唔想破處

打藍奧果次唔小心破左，宜家次次都要拎

勁到

腩肉叉火槍燒完都唔好食就死得

終於睇左hf

又係禾

@電姆bb 有冇買藍牙耳機

可以一試

睇完 我果場d人算高質
大家都集中精神睇
淨係2禮出場有笑

見到都想食

聽日睇希望啲人高汁

又唔着衫

巨頭都冇人add

Add晒咪冇人add

想快d睇explosion 劇場版

added

40萬應該肯定有20%啦下話

pad

90萬3.9%

淨係想要20%啫

你當一個鐘跌2%
你宜家打到10%就停得

再得閒開game check check
11點收場

有冠好執了,到PAD執柒左都未解到無天降章

阿福

有隻figma小莫多左
有無人有興趣?

15.7%希望頂到

打到13一定得

言XX禮 (笑)

btw台煮pad幾多lv

幫佢訂左隻1/7槍凜la

11點開第2回再肝過

俾碌鳩佢含

去睇巨石陣

PUSH

Rider唔識揸筷子果段笑左

想含佢條jer jer仔

養唔養狗
汪

屌

本身諗住過百萬
宜家咁撚準

點解我都係99萬 但係1.3%

我剛剛99萬
可能佢上限show99萬但可以再打

好似係計早玩遲玩
愈新手就排得愈高，愈老屎忽就愈底

咁狗

明明唔想做電燈膽

4.4%完場再肝下個

太易

仲有下個?

尼祿屋國際化

我都係攞XA黎打

影分身

大集團

唉醬

小心呀

好低，860

金時大大力

點解當日我無換到張80%神性特攻

愛貓

其實係邊張

金膠換賓周那果張

點解我會對呢張野完全冇印象

咩event

洞悉先機知50np遲早一街都係

白值唔得
突爆黑杯好似好啲

特攻平A都用到 黑杯唔得

貓之日

抽7pack都話爆死宜家d後生真係

呢種風氣唔要得

櫻

英國真係幾凍

香港好熱

小薯今日生日，希望會有人同我呢個毒撚講生日快樂

香港無凍過

生日快樂，希望你老婆今年可以醒番

生日快樂

抽7pack寶5爆死定抽7pack寶1爆死

希望醒返
唔好成日周圍吉人啦

.gun?

佢未抽前bo3
唔知係之前bo3 -> 抽7pack 0定點
又咩朋友安慰乜乜柒柒
呢度d兄弟淚都冇流一滴就抽到有為止

唉 就算明知劇情但睇完第2章都係好SAD

打完再睇一次個feel真係差好遠

咦，原來講緊HF

聽日就到我去感受下

星期日再去海運2刷先

生日快樂牙電，記住買鬼化雷姆膠

屌 我以為7pack寶0咁慘

7pack 寶0都唔慘啦

屌，美游10pack先寶1都未叫春

十幾pack唔中家常便飯啦

大出血

HBD

咩黎

FGOA

生日大快樂

HF & CCC，兩個淒美故事重合在一起，而這兩個故事，又給我帶來更多的悲傷。

等佢慢慢跌算

生日快樂 希望雷姆早啲醒翻

大個仔
恭喜晒

雷姆今日生日?
生日快樂牙

單騎

原來2年前已經提過紫式部

紅閻魔同刑部姬都好似差唔多 ?
成日收埋收埋隨時拎出黎用，好古惑

小紅係ccc game果陣就提過了 不過感覺上小紅好似改左設定

應該係白情

金膠嗰張活動禮嚟

新手 新活動完全唔知做緊咩放棄 又難打

有晒攻略啦

google左了 THANKS

其實係對新手唔友善ccc活動

好後悔冇bo5小紅

弱智先weak

等多年啦

連登有愛

睇早場

我櫻美如畫

今次主要想睇我紅a幾型

生快
祝你日日精神唔再瞓

咁未日日失眠

唔瞓先唔會miss雷姆醒

見到你

睇第二次

睇左未

依家睇

仲睇卡通片

Respect

你唔睇點對得住你個名

佢個名風評又唔係好
有乜所謂

我睇槍版

臭閪bb老虎機

搞乜

Melt 2T Kingprotea

成日抽中減20%色

發現melt可以即30

呀爆頂左

AE升技超簡單

珍

差依三個

愈煩嘅活動唔知點解愈有心機打

邊關抗機械dog最有效率

好似打殺職關都幾多狗下

D狗最好搵有TYPEX稀有出現果D關去刷啦

頭先條melt片又係運game黎
頭T 2綠
武則天要比對面打死（冇看板娘）
仲要2T派卡唔發脾氣

咁似係史上最廢術職鯖嗰關 咁啱又中立

屌 幾時開160

下年

各位大佬可唔可以技解左狐狸先掛出黎

睇完HF 睇到依個

真係會屌出聲

早場啲人真係高汁到

睇了

極懷疑你同我睇同一場

有你係到已經唔高汁了

慘慘豬 蝕左成年經驗值

錦上添花ok?

典牙

我內向毒撚點敢出聲

禾唔信你開160前升到149

屌你 行錯戲院

支力牙
出多隻女帝先講

柒閃閃死得好柒

特登沖都唔知為乜

我地有內部競爭

最唔滿意就係講麒麟臂個位
驚個到描述真係深刻好多

星期一請假睇

聽朝睇

買定飛，好位要早點買

買左正中間

預備一打tempo打丁

聽日海運2刷 有冇人同路

再睇多次雨中對話會喊

珍，麒麟臂個度skip左好多，又唔型

吓，駛乜用tempo, 叫條女幫你吞嘛

昨晚睇咗，櫻壞掉了
仙貝～～～果下真係不得了
士郎 仲起到身真係痴線

櫻發夢食糖果度，唔點解好容易聯想到 虛淵玄 套 魔法少女小圓

切嗣 正仆街嚟，大河咁就一世……

神父講刻印蟲果度勁仆街
ALTER SABER 會唔會太屈機?

葡萄牙

相認

千祈唔好有同人鬥既心

對住土狼丁但揾囡含 不了

我希望下一集有鶴翼三連睇

垃圾驚矛人挽鳥

old now is so 唔撚識串

你都係沖得最快 最早上150果批喎

好撚靚
好彩無錢買

150果班癲9黎

？

下次幫襯你算 垃圾孤仔

我貪平用空運
如果唔係快多一個星期

金閃祭 日日有人show銀時個rank比我睇
牙M又追緊我 雖然辛苦
但真係好正

悶

忍到今日先開
呢個真係好撚靚

今個活動打唔打
話哂你200石寶五

打丁

點解雷姆可以出咁多景品

一係打一係就唔打

公平咩

唔係照品黎

同樣係藍色，但待遇唔同

廢話

唔係講依隻 講緊電姆出極都仲有景品出

高人氣囉

真
一個第二女主一個就訓幾年

你終於都知道自己問緊廢話

唔好咁串好wo

講笑姐 應該都會打既睇下個劇情

我已離開

而家c3都唔想行
悶到傻
Btw角川有咩野買

撚入到

等入場已排了半小時有多，入到去要再排隊既我一律不睇，所以極速睇完，閃人

我今日都去行下 應該無野買嘅

上次係果邊執咗隻冬月茉莉1.0

d人入去都係為愛衣姐

多唔多cosplay, 聽日先諗下去唔去睇

係咪多就唔去

C3有無stronger學妹賣

唔多，攤位比去年少，官方cosplayers都少

不如相睇埋

岩先見到個肥版佐佐木

睇完走左lu

我入去係睇人抽卡爆死

睇完落左地鐵啦屌你

睇錯ZMC你叫佢落地獄

下次咁講先

又引戰

都無咩野行

我兩點幾到行左一粒鐘多d就行完 得舞台同fgo果到叫企左陣睇估寶具係到睇d人連教授寶具都要諗真係好搞笑

正常

人地萌新唔識啊

你個野壞左啊

主持：咩驚最好玩呀？
我:....(望向我個fd)
其他人：FGO!!!

屌好撚柒呀

人唔笑狗都吠

GBF!GBF!

龍胖

fgo9真係得啖笑

玩開fgo嘅點會覺得fgo好玩

會覺得FGO好玩嘅應該係班gun風仔

上台抽卡個主持問d人玩fgo有咩感受
早知我都上去答佢垃圾驚

ho ball

又要屌又要玩先係真正嘅fgo玩家

fgo玩家一定要屌住玩

開住日服show比人睇你幾多寶五再答垃圾驚既畫面一定好正

同埋抽卡環節 見人十抽中兩張投影魔術 個主持都話歐我心諗係咪真係非到投影魔術都未賣過

咁你屌女定屌仔

我得果4行五星 曬條春咩

淨係會屌老婆

個主持一定未玩過fgo

聽佢講野 佢應該覺得5星禮＞ 4星沙煩

拎隻4135出黎都可能比人當神咁拜

2030同寶石佬既話
係既

抽咩?跑車服?

c3有抽卡環節玩

問題係蟲爺同理想王聖vs一張武則天 我要武則天好過啦 起碼有得壓佢金膠

Btw跑車服個pool仲要係1.5.2 pick1001狗也不屌

1001pu既pool我寧願去抽story
屌你老母一粒石都無抽過係佢既pu到都歪到寶五,辣殺驚

HF閃戲份 4分鐘

有咁多咩

柒閃唔係得個名架

突登係佢面前打冧左枝路燈

未來視真係浪得虛名

無燈可歸

教會50秒，後巷3分5秒左右
好似係

後巷嗰度真係好㭍，慢條斯理行過去，然後

竟然要我下跪

到底櫻俾慎2屌左幾多次

渣二都係人,一日屌得幾多次
刻印蟲就唔同講法

話說頭先果場大家都算靜

頭先果場有2個傻仔成日講野， 之後俾大陸仔屌佢老母

唔差在俾我屌埋啦

已經係仙貝嘅人鳥

一定日日屌 起身屌 沖涼屌 訓覺都屌

慎二真係好撚仆街

一切都係時臣既錯

慎二既形狀

分分鐘阿伯都有份屌

垃圾時臣

實有條大丁丁 3p 蟲play凌辱乜都齊

咁又應該無 一早屌唔到啦

用蟲做分身，再觸感共享

岩岩睇完Hf

好心痛

除左阿比，jack囝，魔伊3個小學生，小紅同阿福之外，最鍾意就係大波櫻

老頭全身由蟲構成，d蟲正撚樣

係， 應該送rin g 俾人就算啦

黑saber對b叔個part好正

送rin g 俾人你到時咪調轉咪鍾意rin g 囉

Fate SN應該重制做SLG gal game
輸咗要有凌辱場面 比對面master/英靈
有冇人g持

支持都冇人整，因佢要擺脫H原素

caster 召果d龍骨兵應該改成召喚哥布林

笑4

雷母係狗?

喂喂喂 尊重

疑問句黎

C3悶撚到

系

睇完愛衣就走了

又無野買

Cosplay牙又少 可能太早去
度度都要排隊
行左半個鐘就走左

做曬現階段嘅任去定刷邊關好

心動緊2刷 有冇戲院少MK

屌你地老母
我今日生日，比d尊重得唔得

上次好似係刷定既唔計

我等bd任刷算

係屋企對住櫻打丁方便d

好 生日快樂
大家可以繼續

生忌快樂

生日就唔洗比人笑牙

🎂

拿呢個口德分-1

唔緊要啦， 反正遲早都要落地獄

計 尋日好快開曬關

唔洗理佢地
同我黎返場生日q先
你要扮電姆

7x6易左好多

牙介

今日緊係我s你m啦

生日快樂，課金充足

即係平時你m佢s

有冇人指下路

我都想知

我老婆隻FIGURE出左啦 祝你老婆快D醒

啱啱睇過下 可以試下刷定貝奧嗰關 混沌鯖同櫻系

順手補下毛

影子同t2都係未出悶任 可以一試

等緊再販泳裝

可以除？

可以 除件濕T

想問件T 係咪都有條罅位

我果隻係 不過正面睇唔覺就算了

海運睇超巨幕好正
真係唔想睇番平時果啲細院

有冇巴打等陣睇龍珠

啲人嘈唔嘈，第一次睇啲蝗係咁講野，諗住睇多次但唔想瀨多次野

我睇十二點幾果場,開頭都驚多蝗
入到去得廿幾三十人左右
全場都靜,無人笑/大叫果啲

今日落雨懶去太遠，求其落荃灣睇左
已經突登買走廊位，隔離都係有蝗，仆街
到E家都唔明點解睇到交配要係度笑，未撚見過做愛咩，戇撚鳩

我星期4夜晚又一城睇
一開始都唔覺有蝗
但一落場就一片蝗語
仲有人睇緊開電話影相

我前面有個撚樣係咁拎手機出黎睇時間
到中途仲開少女前列線出黎清體
真係好憎E D垃撚圾

咁慘

我琴日先話有好多青頭JAI

🌈

屌我隔離條大陸仔仲要無啦啦讀台詞，前面條mk仔都忍唔住另轉頭屌9佢

新玩 求加
100,102,541,279

入錯post sor

有時都唔明點解啲蝗要落嚟睇，明明佢地仲早過我地上，睇其他戲都無見過咁撚多

會唔會中國版有刪減
記得之前新映咪出po強調話今次上映係無刪減
但屌那聲咁諗既話,就係班畜牲突登黎睇交配版,然後係係度笑
D未開發地方既賤種真係垃撚圾

XX
好淫

垃圾天氣

抽唔撚到啊 抽唔撚到啊

得BO1

今日將軍澳8:05場

我今朝再睇已經無乜笑聲，

想依家睇但唔想出去

嚟緊再睇都係揀朝早穏陣啲

但要做到全場啞嘅程度就冇可能
都會間中有d人聲

我場次d人算係咁

剩係摔果下有人笑

凜叫紅A沖茶嗰段成場都笑

嘩 想屌

是咁的，小弟想嚟招啲好友，最好係梅林或者孔明我個list啲cba已經泛濫了
353198672
我個box同support list:

3 > 1 > 2 > 5 >4

個股毒味..

台豬 係咪999999就一定10%內?

必定有冠

我睇佢10%同20%都係一樣獎 咁有冠就無所謂啦

朝早睇成場精味

今次唔駛爆石都有冠
得閒未拎下囉

2>4>5>1>>>>>>>>>>>>>>>3

1=2=3=4=5
全都要

呢個真係屌得少

咁貪心...

爭咩啊
3個月就換老婆架啦

2>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他

升吓tamamo啦

xxxx (xxxx)

打左了 之前個個唔得閒冇打到

冇突果D禮可以收番埋

三技都十啦

剩係會課福袋，所以冇咩機會抽禮裝唔好意思

老豆過大海然左錢話分啲俾我

學妹禮 活動禮洗乜抽

淨係show最大解放就基本啦

啱啱換完新禮裝未有綠方，btw想問下有咩高效方法刷綠方

4葉肯撚定贏

真係冇石抽呀

一花肯定收皮

絆裝錢裝都係
突滿＝有用
乜都唔掛／掛第二樣＝無傷害
唔突滿＝陷害

一花，五月呢D陪跑

sor咁我去望下有咩其他可以掛先

5月一定贏

咁樣ok嗎

一技十埋佢啦 你都強化咗

QP諗住留比阿比310左先

4葉贏

個杯又幾鬼好刷 10秒場又有聖誕龍又有經

刷緊

まりも屋套BB

阿比 而家都係 10 /7 /8 ...
唔夠心臟

我都係仲差8粒

四葉唔贏我全裸搭西鐵線全程

禾又要

阿比同金閃閃各要30粒

手上得番2粒心

好撚正嘅xx屎忽

找找電母

仲瞓緊覺 搵乜

會員電母就在裡面

坐輪椅果個?

屌你,咁樣笑人地

講中左

真係有呢個答案

後面右上角訓著左果個

係nobu叫我咁講架

我相信佢寧願坐輪椅都唔想做電母

我好認真搵緊佢出嚟

快啦
沖涼先

開估未

咁低清搵唔到

你PM電母叫佢SEND高清圖黎

正式宣佈泳裝xx 全game最正

點解你g電姆係入面

睇完

買左本xx本子， 好好用

尼痴part time做布蘿莉見到

邊本

屌你地

ho mk

俾下tips ok?

俾bb呃左去做雞果本

屌個本好撚正
由處變做肉便器

Admin 作畫超水準

太好了

屌那星 1:30訓 訓撚到3:30都未訓到

死了飛高鋪屎

肉便器

on9 lock撚左apple id

媽的貢丸腎二

就入場

where

粉嶺

巧遠

會長我就到海運

有無人睇完想玩原作
見到神父同肥e d戲份無晒有d心痛

之前重補返左原作再睇劇場

唔撚沖俾自己

metoo

Geiz Revive 好7

一點德福有冇巴打

準備睇1點25銀座

話說尋日有無人係3點10新都英皇

條鍊做咩? 用個塞咪固定到囉

下星期日先得閒可以去睇

鬆晒咪固定唔到

AA膠

直接入得 超方便

天水圍巴絲

士又出黎

pad痴左線...

就算唔鬆... 多水時夾唔實 , 一樣滑出黎

巧睇

個活動刷定先計唔計
依嫁又冇主線打唔知有咩做

做咩

抽兩下一隻木一隻火

傻嘅 男方夠大咪得

計，刷定啦

公平咩,8劈再加100石先見到一隻皮加一隻火奶

腥bye

脹仆仆

btw 全場都叫靜

係 幾好彩

神父每次出場都被人笑

今日夠石又抽左下
暗埃

啱先屯門睇 啲香港人衰撚過大陸人 隔離條女陪佢男朋友睇係咁係到問

屌鳩佢啦
問問問
唔帶腦睇

不過見佢問得好細聲 放過佢啦

偽毒有女陪睇

痴撚線

也太閒了吧

我睇果場好靜，淨係聽到自己食爆谷聲

會唔會有可能係27號之前拎到BB同kingprotea
想換朱古力

唔係情人節之前嘅先有咩

唔係
melt我呢排抽都有朱古力拎

打漏咗 我指帝王花

KINGPROTEA一定無

27號前完唔完到主線

唔係講緊條底褲仔咩

入面加兩碌野就唔係旁邊兩條鏈

唔得

聽日完前半

Faceid 不了

有冇風講幾時有得抽KINGPROTEA

POOL2都係預星期三開架啦

留石抽

星期3張卡岩岩好截左數

我尋日果場，右邊條友都係拖住條女黎
好彩條女唔識都好靜

用c字褲都得啦 唔洗用塞插入去 cls

人地cos FGO版咪有鍊囉

帶條女入去搏俾佢問做乜戲院今日咁腥臭咩

重抽緊sf 我覺得眼罩可以要3隻

講緊

仆街跌到14.1 係咪危危地?

999999分點都拎到10%獎勵

原來係咁

c字褲都唔洗插2碌野

今日天陰陰黑過小櫻塊西
尼痴都戴帽

我跌到15.6

媽的貢丸

10個負皮
你反省下

你碌鳩好似太陽咁唔知縮左去邊啊 dllm

黑呆行過， 佢碌鳩枯萎左

好得意

大家係咪有咩誤會
係我心中小櫻純潔過家計

想拜師

過氣= =

我屌埋你果份@w@

我屌晒你地既份

pick lip先抽

21:9

尋日咪lip

今朝先課到

開台

充值信仰

遠睇成部搖控咁

睇下X1咩料先算
部XZP都用左年幾

xz2都用咗年幾

又抽等2池

Dw係壞文明，拆得好

鈴鹿要殺

唔洗

有冇話要打幾多血

捱過唔知幾多turn

打6萬 好似係

廿幾t都未過到

應該台主先啱
sor老點咗你

做下功課吧

彩虹

TVB又播不幸連鎖

佢放完寶具就完左

日本咸碟鋪正月有得賣不幸袋， 係唔係一樣

我有見到但冇買

做咩唔買， 可能會抽到睡姦題材

見到從零福袋都冇買
要買既都買哂，唔想中伏

通常都伏個喎，仲點會買

買黎送俾人做手信， 冇記錯好似幾平下

決定買錦上路個頭D村屋

無路可退夾硬買

我住你兩個站隔離

年尾先去睇

其實村屋係幾好住既 而家有西鐵交通都幾方便 不過一定要養狗

啱啱上唔到kon果度

我係打算貓狗都養哂 諗緊負唔負擔到連天台或者地下

Rich

負擔到梗係兩層好既

地下好似好d, 最少要整水電上網果時唔怕俾樓下果層煩

Rich就買凱旋門啦
唔再介意中拿破崙

一隻甲由都驚到要燒屋

地下應該係>天台 花園好似實用啲

就入到supreme

村屋得兩三層高， 住頂層一樣會有小強

香港地冇咁上下財力點買得起

67/100

有咩新野， 上次買左件pocket tee 就走左

連車位都買唔起

搵起上黎有天台易過有花園
新個D好多得個車位自問揸車一定車毀人亡
逢出街都會掂酒

搭的士/uber好過啦，搭車好過揸車

以前有段時間放棄買樓放棄溝女打算用鳩哂D錢
日日搭車返工 好on9 搭左3個月

雖然搭車都有分貴賤嘅，但你3個月都搭über/的士應該都用唔晒啲錢啦

係 上面打返岩

當然唔係淨係搭的士 個時返工食晏都要据扒
但係放棄人生Mode 食龍肉都無味

成班MK潮童

都幾多 今次都有pocket tee

已經唔會再留意呢個褲子
比人著到柒哂 有陣柒味
要搭飛機離開亞洲先可以著

著乜都柒味濃郁,無所謂吧

珍... 我毒撚著咩都有臭味

好撚多蝗成日全身都係
明明一兩件已經夠

毒撚表示從未買過呢個牌子

拎錢去買膠好過

唉 me2

superme

原來zi-o=拉打版涼宮

唉

哈

?今集又有咩風

幾時出六星BU

未睇

左邊太大波... 我要右邊就夠

春麗招技又比想像中好用

自我介紹

d 人傷曬仲踢乜撚野

把未來變成自己所想的，最重要係無意識
發夢係可以改變未來

好屈 又時間倒流 又改未來

極度尷尬

今集呀叔話時王細個無朋友
好明顯就係做魔王報復世界既原因

GAY子同月讀返左過去搵佢做FD其實已經改變左未來

一直都覺得叔公會係魔王

佢有集無左腰帶果下未來既佢就會消失,
你點會覺得呀叔先係魔王

覺得佢個角色好鬼下
唔會搞笑用掛

暫時個鳩劇情未覺得會玩到咁大

我都覺 肯定係因為冇人係身邊提點所以走左極端 變左切嗣既朋友

呢套係為左睇士

呢排用舊少少既iPhone 6同ipad玩好lag，最近都成日quit game....有冇咩解決辦法？

換手機

想睇W兩個一齊回歸

普利普唔駛諗

唉屌魚拉突冇啦冇啦

我廠又上前4

d人傷撚曬
之後真係點踢

騙徒手法

去外國有時會好易病
街就凍，室內熱

認真 專心聯賽囉 未死得
人地隊隊雙線作戰 比我就放棄歐聯 歐聯緊3甩 無可能追到

專心聯賽
搞好續約
同埋啱啱好有機會練2陣, 尤其係馬迪同hehe既接班人
操得起其他人最好

返哂C3三日⋯日日都畀粉俠同路嘉寶煩住哂

post下個人認為出得幾出色既相

塊面差左粒象徵痣喎

奶光差咁d 野咁

屌你啦尼痴

個apps食左個妝
係有淚痣既

好有研究喎

最後嗰張做乜撚野

因為好明顯少左奶光個重點

唔好問啦，個個都避開唔講

訓先

好彩冇人cos雷姆
廢時要洗眼

奶光個樣唔差
但真係差緊d野

其實有另一個奶光
就係啱啱調返轉
所以唔post la

係咪之前嗰張

你可以將第1張奶光個頭 key落2號個身到

我只post左一個

你話啱啱調返轉
即係第2個奶光係有差緊個樣野 但個樣唔得 推理

我懷疑有人將布姐錯認做奶光

咁另一個奶光係咩料？

樣就要睇啱唔啱你口味
但係個胸堅係好大

個個都話緊個奶光無奶嘅時候，你到底諗左d咩

都係未到奶光水平

奶光個size就算啦，難度太高

佢話第二個奶光⋯我以為自己手殘貼埋另一個出黎

人地都講埋"推理"

一花又發功

短髮我最愛

五月必勝

五月巴收皮啦

你老母就收皮

攰到個人斷左fuse理解錯誤sor

2>3=4>5>1

鴨屎台直葉,推邊個死邊個,可不是浪得虛名

水獺

記住打event

唔想番工

幼女不可或缺

射ball

都估到第二個奶光係海爾

r姐係戲入面好正

好想奶佢對腳

r姐其實一向都正

btw第一次睇動畫個印象係學校集體殺人痴線婆

早

想3刷了

R姐d咸濕漫畫好好丁

對腳仲正過6花

幾時有得吉秘書狐

廢J比人del

1個位

抽爆

黑呆卑王鐵鎚唔洗錢, 下下都係卑王鐵鎚
係開幕一發咖哩棒, 完場前再一發咖哩棒

g chi

B叔真係慘, 到依家都仲未有一鑊比佢復活十三次.....

然後今次HF聖鬥士個加持又無左

海運個環境堅正
我公司又係尖咀
心思思收工去買個前D既位

b叔死左，伊莉雅等我黎守護

預告仲有b叔

櫻咁多魔力 都亂開都唔怕啦

要俾士郎拎黎試刀

要用黎比色郎開偽。射殺百頭

其實黑櫻係好大舊魔力定直頭無限魔?

合體後係近乎無限, 合體前有限

真男人為伊莉雅不停站起來

呢到好多男人都會為伊莉雅站起來不過唔包括我

#metoo

我下面一早站起來

伊莉雅關你咩事

警察叔叔 就是這裡了

我只愛tamamo

Fsn佢成人黎

下身都站了起來

molamola
畫出來像蘿莉也算兒童色情 聯合國提出修正草案

聯合國表示個樣似蘿莉你就仆街了

未生效都仲可以丁

但係法官大人 我淨係丁魔力中毒

聯合國呢個垃圾組織

又拉多件

我就係fbi

外國真無撚腦
自己上網睇下日本同兒童有關GE性罪行發生率同外國GE比例下

日本係明顯地低左好多, 都唔明點解外國唔向日本學下

比一個空想平台佢地去發洩完, 咁佢地去現實犯案GE欲望就會低左
雖然係唔可以排除有一小部份入佢地睇完之後會想試下真現實執行, 但係依D先係真正要處理GE人, 唔係用一碌鳩打死晒成船人囉

屌你老母垃圾聯合國

雷姆 身高1.54米
不了 唔夠矮

Pk了 仲未收哂啲朱古力

咁仲罪加一等

我夠高未得囉

唔會

啱啱收晒女方，男方仲有好多

已經係無時間依聽晒佢
一邊拎SKIP, 之後再係MY ROOM到再聽番
而已有部份角色有2款唔同GE話音, 都係要聽2次或以上

男方先收左20-30個

男人wfc 淨係聽左幾個比較搞笑嘅 其他skip哂

FBI=有牌LLC

只準高官教宗雞姦細路不準毒撚丁蘿莉
Un可恥

不過放極都得三百unit魔力

想抽野呀dllm

應該星期三有風啦

咁你有無張水資源, 但係得一個水龍頭
咁個水龍頭就係你放水GE上限囉

我等緊lip pick -1

我-2 唉

LIP -2 , MELT -3

想抽狐狸

melt-4

不過應該唔追MELT , 抽新角好過,
係差在B NG BO5

有jk狐抽

5星寶2算啦 又唔係巨頭

剩係會寶5 LL

早晨
瞓咗16個鐘

Protea -5

你抽唔抽新角同妖尼姑

我他媽的一野抽落去

有得唔抽咩

唔講以為UN 係日本有執法權.
日本跟唔跟同匯報都係自己決定

不過, 日本又要搞奧運,
LLC 們起碼有段時間冇野食

又廿劈,十香叔又勝

屌2月真係廿劈左

ME 10 PACK 已經係極限了